
reactive_advice_achievement_01 = {
	chain = reactive_advice 
	delay = 0
	shown_in_encyclopedia = no
	
	trigger = {
		has_global_variable = lotr_achievement_01
	}

	lesson_achievement_01 = {
		text = "lesson_achievement_01_desc"

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

reactive_advice_achievement_02 = {
	chain = reactive_advice 
	delay = 0
	shown_in_encyclopedia = no
	
	trigger = {
		has_global_variable = lotr_achievement_02
	}

	lesson_achievement_02 = {
		text = "lesson_achievement_02_desc"

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

reactive_advice_achievement_03 = {
	chain = reactive_advice 
	delay = 0
	shown_in_encyclopedia = no
	
	trigger = {
		has_global_variable = lotr_achievement_03
	}

	lesson_achievement_03 = {
		text = "lesson_achievement_03_desc"

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

reactive_advice_achievement_04 = {
	chain = reactive_advice 
	delay = 0
	shown_in_encyclopedia = no
	
	trigger = {
		has_global_variable = lotr_achievement_04
	}

	lesson_achievement_04 = {
		text = "lesson_achievement_04_desc"

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

reactive_advice_achievement_05 = {
	chain = reactive_advice 
	delay = 0
	shown_in_encyclopedia = no
	
	trigger = {
		has_global_variable = lotr_achievement_05
	}

	lesson_achievement_05 = {
		text = "lesson_achievement_05_desc"

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

reactive_advice_achievement_06 = {
	chain = reactive_advice 
	delay = 0
	shown_in_encyclopedia = no
	
	trigger = {
		has_global_variable = lotr_achievement_06
	}

	lesson_achievement_06 = {
		text = "lesson_achievement_06_desc"

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

reactive_advice_achievement_07 = {
	chain = reactive_advice 
	delay = 0
	shown_in_encyclopedia = no
	
	trigger = {
		has_global_variable = lotr_achievement_07
	}

	lesson_achievement_07 = {
		text = "lesson_achievement_07_desc"

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

reactive_advice_achievement_08 = {
	chain = reactive_advice 
	delay = 0
	shown_in_encyclopedia = no
	
	trigger = {
		has_global_variable = lotr_achievement_08
	}

	lesson_achievement_08 = {
		text = "lesson_achievement_08_desc"

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

reactive_advice_achievement_09 = {
	chain = reactive_advice 
	delay = 0
	shown_in_encyclopedia = no
	
	trigger = {
		has_global_variable = lotr_achievement_09
	}

	lesson_achievement_09 = {
		text = "lesson_achievement_09_desc"

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}